大家要靈活變陣（策略/戰術），因為警察呢幾日既作風都唔同咗

今日既警察應變比以前快咗，唔會好似以前由你擺路障，今日基本上十幾分鐘已經有防暴出現，清路障，或者去手足裝修完既地方搜證，
可以推斷便衣既人數比以前多好多，周圍都係線眼
各位手足黎緊要面對既，相信唔再係大班大班既綠色物體，而係便衣，咁岩之前請咗咁多退休警，相信佢地唔止淨係請黎睇cctv，應該都會落場做野，所以手足以後做野最好爽手，做完唔好久留，同埋有警覺性，多啲留意身邊有咩事發生（講到好難，其實好簡單，平時出街練習下就培養到）

另外個人睇法，新popo一哥做野應該會更加傾向暗地裡行動，例如跟蹤、勾線滲透等等，應該會比以前嚴重好多，唔好唔記得，人地可以在明，都可以在暗
我地可以繼續我地既”暗”，繼續打擊呢個政權
同埋大家唔該做好個人保安（資訊保安又好，個人防身又好）

最後，大家要接受既野就係，呢場係一場戰爭，未必下下都明刀明槍，更多既係情報戰、資訊戰，甚至間諜行動（講到好似睇戲咁，但而家係切切實實發生緊）大家心態上，裝備上唔該有番啲準備。從來和理非同埋勇武不嬲都可以彈出彈入隨時轉，落到街可以隨時就有需要

最最後，唔好花咁多時間係度質疑邊個係同路人，邊個係鬼，冇人係聖人（明顯地人血饅頭，呃錢另計）
集中諗下可以有咩行動，諗到既，計劃埋既就做
呢場仗需要每個人去出力，因為如果輸咗，冇人可以獨善其身。

Sorry for 1999

呢場仗需要每個人去出力，因為如果輸咗，冇人可以獨善其身

呢個真, 無人可以獨善其身

策略上我地真係要再進化, 但我哋日日係連登到講, 講完唔知行動小組有冇睇, 又比MON PO 狗睇住, 實在諗唔到咩方法破解。

自推

最重要唔好英雄主義
無必要比人知亦都無人想知你做過咩野
接受唔到無credit嘅就考慮下係唔係適合自己做

仲有而家濫捕既情況會相對減少，取而代之既係請大班人睇cctv加臥底情報之後上門拉人，所以大家要做好安全措施

推

保持警覺

推下先

再推